msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Project-Id-Version: luci-app-uestc-authclient\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "UESTC Authentication"
msgstr "UESTC 认证"

msgid "Overview"
msgstr "概览"

msgid "Configuration"
msgstr "配置"

msgid "No logs available"
msgstr "暂无日志"

msgid "UESTC Authentication Client"
msgstr "UESTC 认证客户端"

msgid "This page displays the current status of the UESTC authentication client. Please adjust other settings as needed."
msgstr "此页面显示 UESTC 认证客户端的当前状态，根据需要调整其他设置。"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Global"
msgstr "全局"

msgid "Basic Settings"
msgstr "基本设置"

msgid "Authentication Settings"
msgstr "认证设置"

msgid "Network Settings"
msgstr "网络设置"

msgid "Logging Settings"
msgstr "日志设置"

msgid "Scheduled Disconnection"
msgstr "定时断网设置"

msgid "Configuration has been saved and the service has been restarted!"
msgstr "配置已保存，服务已重启！"

msgid "Enable on startup"
msgstr "开机自动运行"

msgid "Check to run the service automatically at system startup."
msgstr "勾选后，服务将在系统启动时自动运行。"

msgid "Limited Monitoring"
msgstr "限时监控"

msgid "Check to limit monitoring and reconnection attempts to within 10 minutes around the last login time."
msgstr "勾选后，仅在上次登录时间前后10分钟内进行监控和重连尝试。"

msgid "Authentication method"
msgstr "认证方式"

msgid ""
"Select the authentication method. New dormitories and teaching areas use the "
"Srun authentication method."
msgstr ""
"选择认证方式。新建宿舍楼及教学区使用 Srun 认证方式。"

msgid "CT authentication method (qsh-telecom-autologin)"
msgstr "电信认证方式 (qsh-telecom-autologin)"

msgid "Srun authentication method (go-nd-portal)"
msgstr "Srun 认证方式 (go-nd-portal)"

msgid "Username"
msgstr "认证用户名"

msgid "Your authentication username."
msgstr "您的认证用户账号。"

msgid "Required"
msgstr "必填"

msgid "Username cannot be empty."
msgstr "用户名不能为空。"

msgid "Password"
msgstr "电信认证密码"

msgid "Your authentication password."
msgstr "您的认证密码。"

msgid "Password cannot be empty."
msgstr "密码不能为空。"

msgid "Authentication Host"
msgstr "认证服务器地址"

msgid "Srun authentication mode"
msgstr "Srun 认证方式"

msgid "China Telecom"
msgstr "电信"

msgid "Campus Network"
msgstr "校园网"

msgid "Select the authentication mode for the Srun client."
msgstr "选择 Srun 客户端的认证方式。"

msgid "Authentication server address, modify according to your area."
msgstr "认证服务器地址，根据您所在区域进行修改。"

msgid "Interface"
msgstr "网络接口"

msgid "Select the interface for authentication. (Linux Interface, Refers to Device in Openwrt.)"
msgstr "选择用于认证的网络接口。（Linux接口 - Interface，在Openwrt中称作设备 - Device）"

msgid "Heartbeat hosts"
msgstr "心跳检测地址"

msgid ""
"Host addresses used to check network connectivity; you can add multiple "
"addresses."
msgstr ""
"用于检测网络连通性的主机地址，您可以添加多个地址。"

msgid "Check interval (seconds)"
msgstr "心跳检测间隔（秒）"

msgid "Time interval for checking network status, in seconds."
msgstr "检测网络状态的时间间隔，单位为秒。"

msgid "Log retention days"
msgstr "日志保留天数"

msgid "Enable scheduled disconnection"
msgstr "启用定时断网"

msgid "Check to disconnect the network during specified time periods."
msgstr "勾选后，系统将在指定的时间段内断开网络连接。"

msgid "Disconnection start time (hour)"
msgstr "断网开始时间（小时）"

msgid "Disconnection end time (hour)"
msgstr "断网结束时间（小时）"

msgid "Disconnection start time and end time cannot be the same!"
msgstr "断网开始时间和结束时间不能相同！"

msgid "Not running"
msgstr "未运行"

msgid "Disconnected"
msgstr "未连接"

msgid "Connected"
msgstr "已连接"

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Network Status"
msgstr "网络状态"

msgid "Last Login Time"
msgstr "上次登录时间"

msgid "Service Status"
msgstr "服务状态"

msgid "Running"
msgstr "正在运行"

msgid "Control"
msgstr "控制"

msgid "Start"
msgstr "启动"

msgid "Stop"
msgstr "停止"

msgid "Logs"
msgstr "日志"

msgid "Clear Logs"
msgstr "清除日志"

#: luci-app-uestc-authclient/htdocs/luci-static/resources/view/uestc-authclient/overview.js
msgid "Error executing command:"
msgstr "执行命令时出错："

#: luci-app-uestc-authclient/htdocs/luci-static/resources/view/uestc-authclient/overview.js
msgid "Status & Control"
msgstr "状态与控制"

#: luci-app-uestc-authclient/htdocs/luci-static/resources/view/uestc-authclient/overview.js
msgid "Loading..."
msgstr "加载中"

#: luci-app-uestc-authclient/htdocs/luci-static/resources/view/uestc-authclient/overview.js
msgid "Global Logs"
msgstr "全局日志"

#: luci-app-uestc-authclient/htdocs/luci-static/resources/view/uestc-authclient/overview.js
msgid "Confirm Action"
msgstr "确认是否执行？"

#: luci-app-uestc-authclient/htdocs/luci-static/resources/view/uestc-authclient/overview.js
msgid "Start the UESTC Auth service?"
msgstr "是否启动服务？"

#: luci-app-uestc-authclient/htdocs/luci-static/resources/view/uestc-authclient/overview.js
msgid "Stop the UESTC Auth service?"
msgstr "是否停止服务？"

#: luci-app-uestc-authclient/htdocs/luci-static/resources/view/uestc-authclient/overview.js
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: luci-app-uestc-authclient/htdocs/luci-static/resources/view/uestc-authclient/overview.js
msgid "Start Service"
msgstr "启动服务"

#: luci-app-uestc-authclient/htdocs/luci-static/resources/view/uestc-authclient/overview.js
msgid "Stop Service"
msgstr "停止服务"

#: luci-app-uestc-authclient/htdocs/luci-static/resources/view/uestc-authclient/overview.js
msgid "Restart Service"
msgstr "重启服务"

#: luci-app-uestc-authclient/htdocs/luci-static/resources/view/uestc-authclient/overview.js
msgid "Restart the UESTC Auth service?"
msgstr "是否重启服务？"

#: luci-app-uestc-authclient/htdocs/luci-static/resources/view/uestc-authclient/overview.js
msgid "Log retention days (Global)"
msgstr "日志保留天数（全局）"

#: luci-app-uestc-authclient/htdocs/luci-static/resources/view/uestc-authclient/overview.js
msgid "Specify the number of days to retain global log files."
msgstr "指定全局的日志文件保留天数，超过此天数的日志将被清除。"

#: luci-app-uestc-authclient/htdocs/luci-static/resources/view/uestc-authclient/overview.js
msgid "Authentication Sessions"
msgstr "认证配置"

#: luci-app-uestc-authclient/htdocs/luci-static/resources/view/uestc-authclient/overview.js
msgid "Add new session..."
msgstr "添加新配置..."

#: luci-app-uestc-authclient/htdocs/luci-static/resources/view/uestc-authclient/overview.js
msgid ""
"Please enter a new session name: (avoid using reserved names like "
"\"global\")"
msgstr ""
"请输入新配置的名称：（请不要使用例如 \"global\" 的保留字段）"

#: luci-app-uestc-authclient/htdocs/luci-static/resources/view/uestc-authclient/overview.js
msgid "Session name cannot be empty."
msgstr "配置名不能为空。"

#: luci-app-uestc-authclient/htdocs/luci-static/resources/view/uestc-authclient/overview.js
msgid ""
"Only letters, numbers, "
"\"-\" and \"_\" are allowed (1-32 chars)."
msgstr ""
"只能允许使用字母、数字，以及"
"\"-\" 和 \"_\""
"(长度限制为 1 - 32 字符)。"

#: luci-app-uestc-authclient/htdocs/luci-static/resources/view/uestc-authclient/overview.js
msgid "This name is reserved, please choose another."
msgstr "请不要使用保留字段作为配置名。"

#: luci-app-uestc-authclient/htdocs/luci-static/resources/view/uestc-authclient/overview.js
msgid "Session name already exists."
msgstr "已存在相同配置名。"

#: luci-app-uestc-authclient/htdocs/luci-static/resources/view/uestc-authclient/overview.js
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: luci-app-uestc-authclient/htdocs/luci-static/resources/view/uestc-authclient/overview.js
msgid "Name"
msgstr "配置名称"

#: luci-app-uestc-authclient/htdocs/luci-static/resources/view/uestc-authclient/overview.js
msgid "Session Configuration"
msgstr "当前配置详情"

#: luci-app-uestc-authclient/htdocs/luci-static/resources/view/uestc-authclient/overview.js
msgid "Log Viewer"
msgstr "查看日志"

#: luci-app-uestc-authclient/htdocs/luci-static/resources/view/uestc-authclient/overview.js
msgid "Log retention days (Session)"
msgstr "日志保留天数（当前配置）"

#: luci-app-uestc-authclient/htdocs/luci-static/resources/view/uestc-authclient/overview.js
msgid "Specify the number of days to retain session log files."
msgstr "指定当前配置的日志文件保留天数，超过此天数的日志将被清除。"

#: luci-app-uestc-authclient/htdocs/luci-static/resources/view/uestc-authclient/overview.js
msgid "Read / Reread log file"
msgstr "读取 / 刷新日志"

#: luci-app-uestc-authclient/htdocs/luci-static/resources/view/uestc-authclient/overview.js
msgid "Loading logs..."
msgstr "正读取日志..."

#: luci-app-uestc-authclient/htdocs/luci-static/resources/view/uestc-authclient/overview.js
msgid "Failed to load logs."
msgstr "读取日志失败。"

#: luci-app-uestc-authclient/htdocs/luci-static/resources/view/uestc-authclient/overview.js
msgid "Press button to load logs."
msgstr "点击按钮以加载日志。"

#: luci-app-uestc-authclient/htdocs/luci-static/resources/view/uestc-authclient/overview.js
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: luci-app-uestc-authclient/htdocs/luci-static/resources/view/uestc-authclient/overview.js
msgid "Start this session"
msgstr "启动当前配置"

#: luci-app-uestc-authclient/htdocs/luci-static/resources/view/uestc-authclient/overview.js
msgid "Stop this session"
msgstr "停止当前配置"

#: luci-app-uestc-authclient/htdocs/luci-static/resources/view/uestc-authclient/overview.js
msgid "Restart this session"
msgstr "重启当前配置"

#: luci-app-uestc-authclient/htdocs/luci-static/resources/view/uestc-authclient/overview.js
msgid "Restart"
msgstr "重启"

#: luci-app-uestc-authclient/htdocs/luci-static/resources/view/uestc-authclient/overview.js
msgid "Executing action..."
msgstr "正在执行操作..."

#: luci-app-uestc-authclient/htdocs/luci-static/resources/view/uestc-authclient/overview.js
msgid "Unknown"
msgstr "未知"